齊做正義公民，舉報違規商場

新界:

沙田新城市廣場

沙田Home Square

屯門卓爾居

屯門錦薈坊

屯門V-City

將軍澳東港城

將軍澳中心

將軍澳天晉匯

上水廣場

上水新都廣場

葵芳新都會廣場

大埔超級城

大埔新達廣場

荃錦中心

元朗YOHO

元朗廣場

九龍：

觀塘APM

近apple有個疑似無入則嘅鋪位

新蒲崗Mikiki

旺角新世紀廣場

尖沙咀新太陽廣場

港島：

薄扶林置富南區廣場

北角匯

柴灣新翠

銅鑼灣世貿中心

中環IFC

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權